圍魏救趙 唔係衝入包圍網！

我明大家心急救人，但係衣家尖沙咀已經完全被包圍，只係留番黨鐵同渡輪比大家出入。衣家集結尖沙咀絕對不智，對方一見時機成熟就可以cut鐵，到時更多人被圍係無地理優勢既尖沙咀街頭。

圍魏救趙，係由外圍開始反包圍，唔係跳入對方包圍網呀！

係各區食lunch 周圍開花呀！

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作

推

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

外面手足各區食飯 令狗有後顧之休
Poly手足要盡打文宣戰 出悲情牌 對方越係要同Poly手足決戰 手足就越要避戰 拖得一時得一時 記得出現係Campus入面無罪架

[正視聽] 小心風向撚

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

Push!!!

爆撚晒其他區所有野

島國仲未有花開

人呢?

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group